Support狗圍爐區(2)

Support狗圍爐區

開到2繼續吹苦水
如果想搵工都可以大家一齊討論
我經常會睇jobsdb同奴工處

LM

毒男仲有咩好工推介

今日Seamatch Asia Limited打黎我無聽
上個POST有講SOFI啦

港大請緊人HD都可以

屌當我無講緊
Electrical and Electronic Engineering
佢又放係IT到

seamatch啲agent好垃圾

會 單係政府已經唔認
唔係政府先認topup咩 都係QF5？

等其他巴打fc 舊同事講過話唔認

可能暗盤？

呢份先岩
做開學校可以睇下
大學真係做到你退休
但要degree

prefer degree holder la
有舊同學仔做緊

BTW 政府認唔認OU (pt/distance learning)?

The Hong Kong Institute Of Bankers仲未請到人

IT manager都係得HK$35,000 - 45,000 /month (negotiable)

真係看更

算係咁拉 仲想點

有冇Part time 推介？

(依加個份學校TSS唔太穩定，唔係日日有得返)

唸住搵多份

PT 係咪得It support??

SAP值錢呀
之前有巴打話有學

一般中小企係咁既價
公司規模唔大既話其實唔錯

利申既program能力 if else既Level

個課程本身係school cert 定bachelor level
pt bachelor 緊係認

Receptionist

等達人失業毒男推介

叫佢搵返環速啦

職責： 負責軟硬件安裝, 協助網絡維護及支援, 進行網頁更新及為用戶提供電腦技術支援 (需派駐客戶公司工作)
資歷： 專上教育：文憑/證書; 一般粵語; 一般英語; 懂讀寫中文; 懂讀寫英文; 修讀電腦/資訊科技課程優先

待遇： 每小時$70.00, 星期一至五: 上午9時至下午6時, 每週工作1天至2天, 每天工作 8 小時

之前邊個話係搞VoIP?
IT世界真係好大
support仔可以無限變化

ok wo 可惜無星期六日 想搵多份賺多啲

真係support 黎??
tech要求好高咁

講真，operator責任之一

咁點解topup唔認？

我9up

佢呢份應該同普通reception無分別無任何tech要求

接5年20k，冇，我今年fg睇緊做曲狗定十卜狗啫

其實見agent係咪即刻上一頁，見offer幾高

做曲
入隔離POST
生活好好多

應該完全無野做

如果有得轉工
你地會呢個時候轉
定係得下先

睇岩send cv試下囉

in咗先啦唔一定有offer

你地有無用整過 EFK / ELK logging system

出手算低喇，support 唔單止係直接對 user 捐枱底插 LAN cable，亦都可以指係做呢種程度啲野。

中班可以返 4 個鐘幾好喎
day time 可以準時放工閃人既，可以當佢係 part time 搵多啲錢

係喎 唔知幾錢個鐘

隔離post係邊個？我cgpa得2做唔做到曲狗架

第一次聽

係
唔係只有打code
support只係比你入門
學到幾多睇你做化
除一般server/network
有erp/crm/pos
VoIP
Database
好多好多就唔講啦
行行出狀元
睇你學到幾多
唔好好似我咁hea頹廢人生

咁你又問做邊樣好

我冇乜點聽過有公司用
好多mnc都有用wo

我識嘅野一個dse學一個月都應該識

好sad 有冇speed dating過

新PO留名

Support 係咪一定要十項全能

寫program/ 裝機 都要 ???

最基本要識D乜???
好似好抽象

我自己做緊sup冇做programming
但係我諗至少要識sql，最緊要識google

啱啊 callg幾年無打過飛機
大陸妹又淫又好屌

btw離題

都要有人肯教先得

去比錢陪坐咩 先唔講樣 大把同年齡既搵得多過你啦

其實我同你一樣

十卜同p 兩個世界黎
自問學唔識揼code先做十卜
識coding大把好路數 叫價都高好多

你唔係有寫html?

簡單program要識
不過係方便你做野

其實真係四不象
咩都要管
但你同人講你識咩
真係答唔出口

你23歲仲有改變機會轉行
我地就三十
老毒撚好難改變

我過左40, 真係唔知點算

咁又係
依家後生女隨便都月入30k

改吓template呢啲唔算識啦⋯
如果見工考試問我skills我都企咗係到

40歲仲係做support???

Ip checked

不過我覺得依家開口埋口都話做P
其實我想講真係唔係個個都識P
你叫我啲基本array if looping都還好
deep啲真係會問到我口啞
最撚驚就係見工嗰啲skill test
滿滿嘅挫敗感

我根本個腦轉數慢唔適合做
睇都睇唔明

我23都已經轉行做文員
做文員反而仲舒服
唔洗不斷追新野學野
當然睇每個人係想追求係點

（IVE IT HD 出身）

唔係wo
做support就係貪佢hea唔洗追求新技術

視乎咩公司
有D公司要你Chur住學新野

咁呢d公司人工低就狗也不屌

之前聽個有間公司 (會計師樓)
要你不斷學新野
狗屎垃圾都要學
要你做萬能工具
但人工得 $13K

以前做infra, 睇server/network, 有時會寫下script/program
但E+一腳踼, one man band, 要做埋support. 好想死

network engineer lm
反而support 野唔係好識

即係itm?
有冇40k
咁多年經驗好易轉工

律師樓會計師樓多數閪
佢地以為自己係專科就睇你唔起

放心
你做到network
support無難道

低級職員 system admin

Network engine係咪考個ccna ccnp就入得行？
可以叫價幾高？

我讀HD係讀NETWORK, 出黎做野第3年20K UP

做幾年support仔再做T-con都3萬

我咪一樣，所以之前先想話轉ba嗰啲
寧願講野做doc都好過揼曲

最搞笑得一個上司
仲要求你學好多野
佢唔會親自落手落腳教你
仲要你每日諗IT突發問題問佢

個post IT Support 長期請人

結果我有朋友做咗2日收皮辭職

其實最撚悲哀係眼見以前一齊讀it嘅同學
讀得成就做p
讀唔成就索性轉行
依家個趨勢就係做到p就上到神枱咁
讀唔成p就疊埋心水轉行
其實都幾反智
我唔知出面個市點啦
但我只覺得好多project嘅p嗰part都判比印度佬做
做唔成p又想做it其實仲有出路

利申唔係葡萄
只係覺得單單因為p能力唔夠，放棄咗做it好悲哀

讀IT先溝得多女

如果移民去外國
學咩 IT Skill 先最吃香
( 冇做 IT Support 好耐.....生疏曬)

狗也不屌

十卜都話有機會接觸
曲狗得個望字

我都生疏曬

可唔可以講多啲？
近排seamatch分開比左3個interview我
人工都唔差
利申搵programmer工

one man band有咩做唔出
router firewall又係我管

辛苦有糧出
要養家就要死頂
你呢個人工我唔熟行情

有冇跳過糟

都係好睇際遇啦
如果考到aco
我就做到退休

其實毒男點解要做oneman band又無同事一齊做真係好on9

開名睇下
羅申美？

programmer請去it post

我就因為自己咩都唔識
做it反而呃到下飯食
諗下做保安做飲食幾辛苦

咁你依家做咩行業
cloud server network
其實it樣樣都吃香
睇你做到幾深

摸女同事手仔真係十卜狗機會

做文員你覺得比support好幾多

Sorry no offence
因為近排seamatch都有搵我
咁岩見到其他師兄講開所以想問下姐

果然it世界好大

做住先啦
hea一日得一日

得閒搵學生妹女老師校務處女職員聯絡下

想知學校it sup平時有咩做

收緊幾多錢？

I know this feel bro~

今日 31/7 係 system administrator Appreciation day 喎

各位 support 巴打都要對自己好啲

同你差唔多

送狗糧

應該高要求 最小都ccnp？

完全唔識

即係萬五啦 傾唔掂先加多千

呢間仲未請到人

團結香港基金無人去做咩
又係請成個月以上
係唔係因為奶共組織

This job responsibility is equivalent to Programmer / Analyst Programmer
做咁多野先得HK$20,000 - 25,000 /month

A renowned professional services company is currently looking for an IT Officer to support their daily office operations and oversee their IT system.

professional services company得HK$17,000 - 25,000 /month (negotiable)

要三年經驗
仲要識咁多野
隨時一入到去俾人列入制裁名單
比藍屍去做仲好

無人有咩

要登入
無acc整返個先

今日好冷清
證明全部平時扮工
放假陪女女

正常八年IT helpdesk supervisor 合理價係幾多

50K+

推唔郁

會唔會係我唔搞TG大家無興趣
不如出去識朋友仔

我係個種好毒
TG IG FB都唔玩
WHATSAPP得幾個FD/舊同學GROUP
每日就打下機睇下動漫youtube

enrich your social network mate

12年經驗應該叫幾多

17.8K 算唔算少

10年field engine 兩年system層面
無cert 暫時讀緊HD

我send過兩次cv 冇回音

無咩動力感覺生活都幾豐富
上連登已經好開心

巴打中五就出黎做野?
如果散仔位都應該有25K+

[member]講下背景先/member]

乜撚垃圾都要做

睇學校

拍片剪片 印成績表 +蓋印 課室支援 。。。

係呀第一份工得 5K

唔轉工根本人工加得好少

走得多又話jumper

毒男開tg group拉

姐係當你ta咁洗 轉工拉

你開我下載返TG玩

我之前做過兩個月都係做呢d野
頂唔撚順走左

主力發展一樣

屌
一定要轉工理佢係唔係jumper
不如巴打做網絡工程啦
係辛苦但人工應該高D

毒男開先有代表性

我都做過學校5年，最後人工太低轉左去做T Con

轉下工咪加到

咁個background同我差唔多

又係環速呢間垃圾
開名屌就得
成日蝦我地十卜仔
下個POST開名屌先

而家佢主力 t contract

呢間野諗番起都好笑
見工個陣比部ipad你答問題
點知答錯好多條都係照請

有朋友佢上司係HKT做好多年都無20k
都係靠tcon一下就3xk

其實t con係咩黎 好似聽fd講過

政府外判資訊科技合約

T Con係高人工，但冇乜福利保障

其實根本好缺人
我見長期12k around請人
然後派你onsite各種塞

唯一好處係升你做公務員嘅機會畀街外人大少少

唔會升的，要你好似街外人咁申請，不過你熟悉政府內部運作都有少少優勢既

我friend做緊話有內定， 當然你要好似街外人咁申請

依樣真，聽過有人識個考官

不嬲都推介失業post既人做it support

我就從來唔驚爭飯食
大家都係手足

有3x k 是撚旦拉

其實IT有冇啲易學?

易學難精大佬
最後咪好似我咁做十卜

我諗佢真係黎in就請咁滯

有部份所謂IT公司做緊係agent角色
賺錢就係靠人血饅頭
人地budget 20k
就抽你3-4成
然後就推你出去死
唔洗教你任何野
有咩事打返去公司問啦

毒男係咪都係asl苦主

我前後兩份工都係inhouse wo
之前位絲打就係asl苦主

2份都係one man band打雜？

真 身邊啲人個個廿中k人工
我都未足20
睇得出自己間公司食水食得幾深

搵工搵工搵工
一日唔走一日都比人欺壓

我是asl苦主

你加油 其實我都係前asl 苦主 個d所謂senior 都係好鳩不過佢有樣好就係大公司想轉工其實唔難

搵緊工

hkt都係大公司

而家*

你background咁好又讀完topup大把選擇啦

我出生到依家人生就好似hea開無認真過

有得hea係好幸福既事

Top up degree 仲讀緊 只有HD

考左可以掛人頭

好奇in house Network support 要識咩？
Ospf bgp 洗唔洗識/熟？會玩Ansible 果d?

睇黎你依家有證書有好工

咁高深應該得大公司用到

咁即係要做咩/要識咩

細公司一律叫support啦
佢應該做si

樓主幾時開Tg group

你開我join

識用電腦就得
唔洗識咁多野
如果唔係都唔會話自己廢

考左既話會多幾多錢到
但係我好廢驚fail

我係做si

去到英國夠生存怕閪呀

請問有咩易做可以上網學?

聽講學完你人生就唔同

睇下先thx

咩黎?

講真我想試下
9月學習

CCNA我學過
唔係話難

ASL

Online course ?

IVE課程拆開教

想睇上網課程多D

youtube 都大把啦。。

係呀 脫離左十卜地獄
證書呢d慢慢考就得

教下小弟點上岸

5年學校tss 22k
岩岩cs topup grad
番工番到好頹廢 想轉環境但又冇技能 好迷失

搵t con啦

得nas file share?
咁仲爽啦 少做好多野

22k唔錯
慢慢搵工

少做野=無野學

本來打算讀完書就走 點知出面搞到咁 咩心情都冇哂

plan a 真係要搵工有degree人工跳一跳
plan b 去外國讀國/做野計劃移民

要學野返SI囉
人工奀又做到燥
無野學=多時間做自己野=副業炒股

cs grad 做p 大把人要

所以準備學cs50
炒股仲蟹緊

你拍tg?我玩都無玩

我覺得technical方面唔係最重要因為呢d總有人係好過你最緊要係個人唔好咁毒 執正d個look同埋唔好咁難相處就贏架拉

好似好有深度咁

以前係asl個個人都奇奇怪怪 又無禮貌 無時無刻都係到玩電話
如果你份人正正常常已經贏架拉平時份人唔好咁摺係公司揾下人傾偈可能有人俾機會你都唔定

真做過間細si 之後轉去JOS ASL學野
發覺無論係風氣同人士關係都係怪怪地

反面教材黎你只要份人唔好咁閪已經贏左入面90%既人

standard answer ccna

無用架 雖然係大佬派job 做project都係散砂咁無teamwork可言
見啲新仔太淋反而比舊人恰 份人工又

份人就係太摺
咁你依家係asl中層定點

ccnp prefer

你地都好有上進

T con 知唔知道邊間有

環速
點解唔做返學校呀

Speedy, Seamatch

少錢

我見開到有學校32000

sad but true

宜家ccna咁普通，會唔會ccnp穩陣d

開得呢個價 大把人同你爭

絕對唔洗，ccna=入場卷only
有ccnp 無經驗一樣無用
Interview 問多兩問好易知你去到邊

1年內好轉工.....

4年應該要有埋ccnp先好搵工....
Ccna係基本。有=無咁

PT TSS狗又Hea 一日

溫緊CCNA, 嚟緊8月中要考

而家係去邊考

9 9地又一個上午
Keep住搵工！

好無聊過了一個早上

我讀嗰個CCNA Course幫我報既

我都唔係好知點樣報

宜家可以online 考喎

求share

人地可能俾錢買

Win10 Sysprep
真係好撚煩

clone機？

上網好似隨便都搵到

yes

Windows 10痴線架

clone完同一個種 一齊行sysprep

Lenovo x1 8th book完機 跳過曬 sysprep完步驟 入到window menu用唔到 要新user

Lenovo T440p 正常sysprep完步驟 user名

What the fuck

我的家裡附近請TSS 考慮一下申唔申請

si度做開support 都掂過幾個project仔

起過vmware farm veeam

裝機上鐵果d

唔知咩價出面

試下拉 有幾多錢

用咩clone唔識clone機

18K 不過間學校藍到黑

唔建議再做tss不過揾唔到其他可以試下

有沒有建議?

upload cv 上Jobsdb apply幾份工等agent揾拉

咩學歷幾年經?
就咁睇最少22k

三個月咁恐怖
原來我已經係小兒科

我之前standard
agent日日打黎煩到仆街

2年幾 u grade
但u讀其他野

之後先靠邊做邊學

物管長做長有

差唔多啦
1年經IT HD仔 18K
又會入行IT

有d曲折個生涯
但2年學到而家呢個水平 雖然都皮毛
覺得都算係咁

但唔知出面我呢個exp搵到幾多先叫合理paid

其實Youtube就有

當年讀書都叫我地上網搵MC題同玩packet tracer練習

主要support role 連埋 7x24 support

allowrance都係18左右

我文科u grad

而家公司唔太掂 放npl

7x24無30K唔做啦
十卜仔都有npl
叫22試下
最重要間公司有野學
睇你英文都應該唔錯

咁點都有野學 我0轉行

我英文ok 同vmware d 丫叉猜唔少波

唔知點解玩Packet tracer 就會完全冇心機 玩到好頹。

但係一玩真機就相反，玩到上癮。

有無ccna速成

海航仲請人

留返俾其他Ching答

我呢D只係識打Command ，背Dump既垃圾可以
收皮先

Packet tracer幾好玩
對自己network diagram好有幫助

GOGOGO搵工搵工搵工值得擁有更多
唔係呃你

呢份ok 喎又有iot又ai

管理公司車輛團隊

si 公司d sales係咪好撚高人工其實
純sales not pre sales

毒男又開剪片膠post

你問下你公司d sales 囉

出手咁低
degree 2年經得20K 搵鬼做

搵到水魚咪高人工囉

真心想整個channel
有剪開片架
無人睇喳

唔出樣整膠片無人睇架喎

個樣咁毒點出呀

開個channel講it狗苦難都幾好
你唔出樣揾人出咪得

有得諗
IT狗的一百件柒事

整animation 唔係拎人哋啲片左剪右剪嗰啲叫做剪片呀嗰啲叫content Farm

慕容都係咁啦
大把人睇

依家咁多人無工開
攞15萬出黎玩一年
做到youtuber移民

人地本身有人識 + 有出樣

其實我幾鐘意睇毒男d膠po
Btw幾時開group

開十幾年post
膠力不足了
一時一時好睇
無玩tg

開黎玩下啦
日頭有人秒回開心d
玩厭咪del

好想轉返中小型公司做

為什麼

你開GROUP我玩TG

一個人開唔到

咁點開
依家真係好撚得閒

開group佢要揀一個人入group又似whatsapp 咁

你放tg等人add你咪得

你同樓上個位加好友
開完我install tg

LM等tg group

好悶呀仆街

以為全日有得Hea，原來要做少少野

啱啱搬完電腦..

咁好正常
請你返黎都係做野

Support狗日常：做打雜

其實我有野做
但可以慢慢做

hea埋今個星期先

好悶呀

是呀屌
搵野學

交接中

冇野殺到埋身就唔想郁

學校咁快請到人？

轉公司

轉邊間

咁快搵到工

學校轉公司

Speedy

我仲搵緊

係

貪平

我買撚咗lihkg+
可以狂開post

咁你仲係asl?
之後派去邊間

仲係ASL
之後等公司安排

可能去頂更

已經買咗LIHKG+一年

有冇人聯絡到admin幫幫手
最多事成我開tg group

抵死

約滿酬金有幾多

唔好咁啦
為咗tg group

0

recover要錢架

比唔起

買完啤酒返到屋企

自己飲？

夜晚會食下花生/食飯個時飲(夜晚只食菜)

飯都唔食？

唔想太肥
中午先食飯
夜晚食下菜飲下酒就得

脾酒肚

對theory唔掂

IVE PartTime HD肥咗CCNA2 ,4
再出面讀過 fast track CCNA

per exam 好低分

見到英文就頭痛 可能有ADHD

叫我set一隻 就冇問題

講得啱

唔好縱慣老闆

見過有公司7x24 support 仲要識JLPT LV2
開23K 加埋allowance25K

我反而係下身肥
ADMIN幫我recovery啦
你幾時開TG GROUP

我最記得係broadcast storm
做野真係見過

congratulations

開左谷未

你地加好友自己開啦

我第一時間下載TG

吓仲要填form?

我想問TG係唔係睇唔到人地電話號碼先?

係settings到較privacy Phone no係nobody就可以

一入谷就冇人傾了

已交幾時入得

入左表

仲未入到好緊張

暫時有5名

屌你都唔拉人入去

開緊拉咁心急

屌我去玩AOE2算

鏡貓add 唔到你係咪set左唔可以入group

頂,點解咁多勁人

你都係連登勁人之一

佢地post我完全睇唔明,插唔到咀

睇黎你都無仔溝,同我一樣咁慘日日上連登

正常

個group應該得我無degree

Submit 左form 唔想再做it support

筍工都唔做

日日嘔血 對住啲爛infra 懷疑人生

想做desktop support 多過helpdesk

有咩分別

即係要做咩
睇server?

填咗

Helpdesk 聽電話覆email少落手做
Desktop sup 落手做少聽電話
文員仔同engineer 既分別

做Helpdesk洗唔洗remote support?
有時搞remote都幾煩, 想落場搞仲快

Helpdesk 要 但support 成個apac amer 唔通飛去搞咩

都係做狗

但做高級狗爽啲人工又好

我都係
又再諗食咩

搵下工先

我都要搵啦

新人填左

個group d人太勁
插唔到嘴

填左留名

真心話
我都係想輕鬆下
個個搵大錢咁
已del tg

其實係我20k都無
睇到好難受
比我自卑下啦

搞乜黎

我都under20k

最低入職要求?

玩成日tg都唔得閒上連登
依家個腦諗唔到開咩post

有手有腳就得
預12k以下

我都係

揾緊工未

有手有腳就得

好多勁人 說好的圍爐

你都係勁人

毒男去左邊

佢話del左tg

咩工

揾緊

最近勞工處都好少post
但agent好多工唔知點解

有咁難搵咩
tg group個個都諗起跳糟

岩岩上jobsdb見到好多份岩你

Mitsubishi仲未請到人

有好多間請緊senior位
Hd 就夠

毒男回歸tg味

玩緊AOE2

見到HK$30,000 - 35,000 /month (negotiable)

去啦

做緊intern想繼續發展唔知應該點學落去
識好少野

1. Return offer
2. 入group睇勁人講野

考慮做P仔

P仔係咪上去做System
呢排負責testing work
有時要sql
但係p仔係咪要專學一種language

已填

我又要入Gp

詳情唔清楚
你讀緊cs degree?
去it post問下好多勁人幫到你
唔好做support啦

add唔到你privacy group個度較返everybody

試多次

填左表
但未入到

俾tg ban左add唔到人 暫時開放

前排見到hkbn請support都係寫住有手有腳 電話都無個 唉
本身做緊非it 年頭裸辭 諗住轉行做下support pt讀番個it既hd 做隻it狗 好過地底泥

你cv有冇寫四肢健全？
反正都part time hd不如直接試part time top up la

大公司通常呃人
你要去做細公司
好多xx科技都請人
勞工處一堆有埋人工
你本身咩學歷同做咩工

有冇人讀過Coursera
Google IT Support Certificate
容唔容易讀？

無
咪搞咁多野啦,你係hd就讀topup
想做network ccna ccnp
想專做m$佢一堆cert
仲有好多你自己想做邊樣諗清楚未先

留名學野
利申FG, 已經番緊工
已填form,求加入group學野

it support?

Hardware engineer-software and hardware maintenance
我公司仲請緊人-不過係manager grade or system analyst

其實都係做support野，不過係處理helpdesk pass過黎d call

Yes, 都吾算打雜嘅
好多野學
勁多sub system 同server and terminal機
利申：簽咗NDA,唔可以講太多

好多野學咁, 有無人教先

入職份約個個都有簽NDA啦
fg真係fg

有咩唔講得呀
多野學你就好啦

有，好多Ching 教

有人教好幸福
之前做野都係自己Google返黎多

我緊係知入職個個都簽喇
你影公司equipment 俾人睇係你嘅事
同考公開試影試埸d on9仔有咩分別
只可以話學到postgre SQL 同database, 仲有archives d野，d Ching 好L勁，仲幫software update features 同寫自動alert system-彈log等等
利申：唔sure以上係咪叫勁求大神教FG仔

係，好開心
D Ching 好好人

洗唔洗搞clone機個類野？

Yes

好串仲要勁人

google 我日日用
包括translate

我唔係串你，只係我唔太鐘意你話咩影埋server rm 俾group 友睇姐
我覺得嘅然簽得NDA 就keep番contract terms姐
當然你影係你個人選擇
我真係求前輩指教，作為FG仔好多野都唔太識
我算好好彩d Ching 好肯教我

我做開細公司無野好講
等其他人答

毒男每日既成就係咪有幾多個post上熱門

點解你做開文青做呢行

學住做人處事態度先

support都可以好文藝

出去識下男仔啦
唔好同咁多毒男傾計

同意 fg係咁

玩野咩毒男而家點出

網上傾定先
到時約
限聚令兩個都可以食lunch呀

我同班fd傾計內容都係科技產品
唔知其他十卜狗係唔係咁

多謝你既建議一早已經約左不過而家唔會出

你就好
我女仔都識唔到

執下個樣拉

咁無大志
1年經 hd仔都18k
試下22-24
仲係想做support咩？
讀完topup唔試做p仔？

我比人屌到七彩

見隔離post屌到

呢d要學一世
做事容易做人最難
如果ching 係想話我串定點可以直講
我都已經覆咗樓主，我真係唔係串佢...
可能我認真咗，只係我好唔鐘意d 咩 「FG真係FG, 我server rm都影埋比group友睇...」嘅然簽得NDA 就keep番對公司equipment 保護...當然你鐘意影同po，真係唔關我事....最好唔好喇就算真係影都唔好公開po落TG, 廢事有咩事，好似恒生銀行變行山銀行
Just a friendly reminder ~

連登好多高人，留名學多d tech 野，睇前輩分享

抵
“我應唔應該轉行去學門手藝”
做kol就係你手藝 自己諗諗佢
整車你捱鬼到咩咪搞笑拉

有女咩都可以捱到

我同習大大一樣咁勁
試過一個人搬2u server

毒男好搞笑

搬去邊先搬幾遠

五米內上落rack

唔係
support 暫時要做著先
Top up 未讀完

好普通炸嘛 我覺得
利申：code狗

啱啱入行做field仔上server上左幾百隻

清係咪好大隻

死肥佬一名

我都係
不過你有女
又要諗食咩

30蚊頹飯

Code 狗先勁，Ching 寫咩code
小弟都只係software user, d Ching 寫code 同alert 好撚勁，可以做到full automation, 自己gen log
雖然都係用windows scheduler 同task manager但背後logic同oo 好重要
小弟非常 尊重code狗
利申：寫code 勁廢

佢仲未拉你入group?
裡面好多勁人慢慢講

未

前幾頁有group link俾人ban左add唔到人

係唔係犯國安法

屌咁無大志
我食鰻魚飯

邊間

毒男肯回歸tg未發完脾氣未

冇左你留條link冇意義

發咩脾氣
你知唔知玩tg玩到我唔得閒開post

鰻工房

咪扮 發脾發就發脾氣

咪張個po開落group度
秒覆

你話係咪係
我推post招人
你地傾
雙線發展

琴日係公司機dl 埋tg
玩咗成個鐘無做野
仲沉迷過上連登
再咁落去唔掂

棄一眾巴打不理

要開返時事政治post
唔係比人話pr

放心啦你想扮pr都扮唔到

十卜谷散了無毒男無人出聲

科大巴打唔係成日出聲咩
見親都有佢扮唔識

屌那星你地講d野我讀都冇讀過

係
有keep睇搵

咩事

開爐取暖啦

毒男pin呢個

個group 仲有冇
今晚講

仲有 快回歸吧

快回來

等緊你
你走左個個係度hehe好恐怖

唔係有絲打咩

Dse🤷🏼‍♂️ 做左幾年唔同行業既customer service地底泥
只要肯對所有客/同事出賣尊嚴同埋笑到頂都係~20k
所以咪想轉行

咁更加唔好做it support
一樣對所有客/同事出賣尊嚴同埋笑
仲要做埋狗
我建議你搵野學啦
今日我開post比人叫學水電

諗緊轉咩好

轉行

都係等電話啦

諗緊其他IT
岩岩PT 讀完
PT 讀書 support 狗係幾好

有矛TG 圍下爐

講未
無入谷

毒男pin返份form唔該

幾多樓

琴晚講完啦
已過去

#556

填左

你salary開幾多呀？
呢間出名垃圾呃fg仔做垃圾ot超低價喔🌚

屌 認真呢d係垃圾？呢間有發cv🌝

唔明你講咩
你有in?

我fg搵p仔既工
expert salary諗住呢排咁既樣bottom line 16k cheap cheap地做住先
但係佢都幫我搵到幾間18~19k
都算正常價啦
雖然最後冇請

#Expect

我見到呢間成日請人

佢仲同我講依家公司得一條友
打算請多一個返來support百幾人🌚

如果有得見就見左先

我都fg
我寫萬九萬八
有c兄話第一份job太低以後好難升

大佬你覺得係cv唔掂定面試唔得呀
面試有冇問你拎作品集呀

尋日面試問我拎出面既project
我得學校裡面d功課😬喊出來

當然啦 佢話呢個星期先剛開始first in
等通知second in啦😔

係呀 in完first

好垃圾呀？in成點

垃圾工都要second

in 十卜都要有project?

in完咪話等second通知囉😵
佢講到有埋醫療福利
但係依家公司得一條it友
只係打算請多一個人
怕入到去做到隻狗咁🌚
仲兩間office

p仔呀呢個

咁建議你搵過份啦

入到去真係做狗的

依家咁既市況好難搵呀😔
搵得我in既都學校或者人工好那底

佢真係開到20k比你 fg就可以做
捱下先

佢肯既 實做呀😂一年姐
至少比依家萬三萬四搵我in個d好
係屋企就快發霉🤮

你敢講我唔敢裸辭了

我覺得係好多野都麻麻地
我野雞大學次次in個陣D人都R哂頭未聽過間大學名
之後問有咩project咪將同佢份工要求skills有關既野略略講哂出黎囉
我都係得學校project

後尾in左3間18~19k都冇回覆
有間16k既比左offer
等左一個星期就accept左了

我都係呀
垃圾大學 心酸
我都話明fg 要我比project唔知咩玩法
喊出來
c兄翻咩p仔呀 java？

做著先啦
係公司玩下手機賺錢都好過係屋企🌝

係呀java咁都up中
佢叫你比出面project你咪比份學校似似地樣既project佢囉
都係吹水姐 真係叫你show個interface比佢咩

幾有道理
我都屋企坐過三個月無糧出

好啦我試下啦🌚
呢排日日都有睇有咩工
大部分都請java

屋企唔等錢洗咪慢慢搵囉
實搵到間18k up既
Btw我覺得fg唔搵agent真係好難搵工

有搵呀，好似叫osmium
話send左既個兩間 下星期先返工開始約interview
屋企貧窮 打算冇人請就隨便翻住D十卜工

做到p一定做p

希望啦 thx大佬

由第一份工到依家第八份
Desktop > server > network > system > trading
每份工都要support
做support如果想有運行一定要靠自己去學其他野
眼見好多同事/新人，好多野都唔識唔肯做又hea. 但又會想做其他role脫離support role
想教佢其他野脫離苦海都沒能為力

睇你做tier 1 定點啦
it呢行係咁 , 最低層既support只會叫你reboot 和send request叫上層處理

巴打好有經驗，開心share多D

做到trading
仲要八份工

其實看佢遇到d咩同事/做咩公司
我之前做的公司，係上層角度看，如果你可以handle多d野可以減輕自己的workload.
對大家都有好處
好似叫你幫個同事set野 ，順便show下俾你看背後的configure同埋解釋下點work. 下次有問題可以自己唸下點解決。 當然唔明一定要問
如果你遇到d老屎忽死都唔肯教你，咁就係佢自己問題了..

都是一隻support 狗

應該都十年工作經驗以上？

再上係咪manager?

其實好多人大學除左功課仲有好多野玩
Freelance ，比賽，research，個人興趣玩樂性質
點都會有d project
佢問你有冇係好正常

名一個喳
睇人工

十年以上了

真是人工最實際
如果你一直不停轉工，學到新野可以apply做其他role
人工自然好易上去

同我5年前個價一樣

師兄依加幾多

ard 40k, 都係非8大野雞u

一年5k

好多勁人

19fg 上年見到份16K請就仆去做 而家想轉工又難搵

巴打好勁 現在人工大約幾多

一腳踢咁

我完全唔勁，十年經驗都只係公司IT底層，鬼叫唔識英文同program

呢間firm 好在不停有新生意 system project
人工都唔錯，人工全靠bonus多，我support疷層近二年，年薪可以去到七十幾萬。

年薪70個
其實trading有咩玩 未接觸過
巴打可以講多啲？

期貨,股票,外匯
炒房又聽過未?
講多比你聽都無用啦
你入唔到行
我都想入

其實做support得閒最好去進修讀書
邊做support邊讀返個degree
我就7年前由做Support狗開始>server>P仔>AP

trading
但好大壓力

點解會由server轉P

對code有興趣過server好多
對server果份連試用期都過唔倒
把心一橫轉P試試
結果人工福利假期仲多左

對server果份好痴線
人工唔高又要7*24
星期六,日都期望你繼續做
星期日出街都比人call
越做越唔想做

你死機urgent就話可以接受到
星期六日叫人搞report好仆街
死得個有個FG做爛市個個星期六日繼續做

有好多種support
有d fd做trading system vendor. 剩係support自己公司system 同客connection之類
或者我呢d就係公司有n套system
你負責邊套就有事搵你跟進搞掂為止

其實JobsDB efinance長期有opening
Entry level居多，interview 表現好應該好大機會

師兄好勁

自知係廢物 但做唔到都想知道下

基本要求要degree 全英文溝通？

肯定啦
依家可能仲要流利普通話

好奇一問 有冇女仔做it support?

有
我現實見過一個
呢個post出現過兩個
絲打係第三個？

ifast sofi呢排都見有
但無三大都

讀完HD 但冇話邊方面特別識
諗緊都係做其他行業算

IT HD?邊方面?
自己有冇興趣做咩行業先?
我有幾個朋友讀完都係做HKT/HGC做CS個類
比SUPPORT仲無機會接觸IT野

係啊 SE個邊
諗住做cs個啲算

想發展就P/BA
唔係你入去唔走
一年加得3%人工
我有朋友係HKT 5年仲係15K
都係IVE仔

人地都話無邊樣識你仲叫人做p/ba係咪玩野

緊係做it support 插下lan線輕輕鬆鬆又一日 做d濕鳩cs忙到hihi又俾人屌

其實同FG 20K一樣
邊有咁多HEA位你做呀

hea 位一定多過cs先囉

原來呢個PO都就快爆
睇黎我都好耐冇上黎睇

推得好慢啦
依家個個玩TG

咁多位師兄 知唔知道做support去移民易唔易?

移唔到唔洗諗

真係慘 不過外國都幾需要support 我見外國都請人

不過我諗緊去考CCNA同CCNP 有能力就試考CISSP 轉行做network 之前做support都要掂server firewall果d 同有d linux command， 我諗應該有可能轉行做network

照計呢d知識就全球通用既不過想移民都係講你識唔識人多因為人地都要保障當地人就業如果你有bno咪過去博下睇下有無人請

利申唔係哂命
我有親戚係美國到做CTO 佢見依家香港搞成咁 佢問我有無興趣幫佢手 我心諗自己咁廢 點幫到佢手
同埋其實我想去加拿大多d(我老婆係加拿大籍) 不過驚無人請 唯有進修下自己多d

咁你重問 美國先好做多元化國家咩人都有

我老婆係加拿大籍

美國D人唔知係未好勁 驚過去美國比人吊打
之前曾經係一間時裝公司做support
負責remote唔同國家分公司support 同佢地開會 長期都係英文 聽到好辛苦
依家轉左公司都係同8個國家分公司開會 普英都有 聽得都係辛苦 某d國家口音真係好難聽得明 講得又快
我都唔明點解我做support做到要同8個國家分公司開會 有時候仲要飛去佢地國家到開會
想問下咁多位師兄係未都係咁 做support做到咁

係啊 娶左外國女人做老婆 香港d女仔不了

仲要娶鬼妹我勸你都係快d離開呢個post

我朋友老婆加拿大香港人後代
回流香港識到我朋友
佢年頭已經搞緊移民
從來無諗過無工開
移到民再算啦屌

點解啊？ 無咩特別 師兄

你識咁多野
幫你唔到
我仲係停留緊打雜

咁又岩嘅 最多咪做侍應都搵到食
你個fd移民唔成問題啦 佢老婆可以直接帶佢走 坐下移民監就得

因為你做左大部份人想做又做唔到既事走拉 唔想搞大佢

娶外國女仔其實唔算難 最緊要識氹佢地開心姐同埋個樣靚靚仔仔正正常常就可以啦 真係唔好成個毒撚咁咪得

請問點識鬼佬

我無鬼佬fd 不過有其他國家嘅fd

印度？

唔係 係新加坡 台灣 韓國 加拿大 烏克蘭 不過幾乎全部都係女仔黎

你太太係外國人，長期聽你應該ok吧
係口音問題？
我有個Fd 都係加拿大華人
佢話加拿大華人係個到搵office 工係好難
even 你唔洗搞visa 都好難
除非你搵華人工或好撚top
但係華人工又會偏向請同國家甚至同鄉

做老師仲好啦

點解既 因為公司女仔多？

要讀教育大學

到時你玩返TSS轉頭

so sad 我講普通話都可以 so far我都成日同台灣人開會 搵華人工應該有機會
或者真係去美國跟親戚果邊做野
我諗人工應該唔差
係口音問題 有時候同泰國人開會 佢地英文差 講到1999咁 好難聽得明

教席好難掙 唔好傻
大把三大grad去做

唔會 TSS 都係打份工

唔係 係出面識 我以前拍親拖多數都係外國人 好少同本地女仔拍拖 拍過1次 公主病到之後就無再同本地女仔拍拖

老蘭？

大專請人我都想去做算
不過十卜得15K NETWORK位20k要degree

都有嘅 不過以前做野果陣都識 keep到依家

利申HD畢業 諗住唔讀大學(或者過幾年先讀) 剩係考CCNA同CCNP先
同埋我依家份工都係support 不過都有20幾K 再加bonus

讀一定要讀
HA/NGO/公務員/學校所有HEA位都係睇學歷
考證書我反而無諗過
因為我對呢行都無咩興趣
都係想HEA下HEA下又一日

之前大專有請人
不過我遲左無得申請

公司 support

我對network都有d興趣 所以諗住依個方向走
不過都想hea得1日得1日

華人工點都大機會過外國人工
之前被loop 入個會
係同一個會
有印尼，星馬泰，法國，uk us
口音衝擊
聽到想喊

前排讀完個topup
唔知搵咩工好
但好撚想轉工
有時好
頂唔撚住我上司

我依家份新工
要搵野做大把野做
例如重新整network diagram搞返好FILE SERVER
但我選擇HEA算
見步行步
可能隨時唔做
唔洗同間公司上心

I know that feel bro
某d國家嘅口音真係好難聽 聽到懷疑人生

依家咁嘅時勢轉工應該比較難 唯有邊搵邊做住先

岩啊 有野比個黎做咪做 無咪hea 唔好幫公司博命 唔值得

上jobsdb send cv有工就in

有冇諗過做P

#844
其實做support得閒最好去進修讀書
邊做support邊讀返個degree
我就7年前由做Support狗開始>server>P仔>AP

其實我本身讀se 不過無興趣做p仔 反而有興趣做network 揀錯科

巴打入谷要改tg setting

依家出路識個鬼妹移民
去洗大餅好過做十卜

改左啦，唔知得唔得
好少用TG

但我又唔想做support
我覺得自己好矛盾

要騎牛搵馬了

唔得 你係咪

我讀完啦
CCNA MCSE 個D Cert 既 Course 都讀左
但未考

有呀
但老實講真係俾返晒呀sir

係呀

今日開唔開到3

點識鬼妹？

大膽D走去搭訕

我想開3

d偽毒走哂

星期日出晒去

你無街出咩

有 一陣落街買飯

你屋企好似唔煮飯
我餐餐老豆老母煮好
做廢人就得

#953
無十卜狗了嗎

無哂人

玩完了

2都推唔完

毒男係咁叫人做p同ba
係咪驚比人知support9好做

你想唔想30歲都無20K
我知係我廢
但做P廢人都可以輕輕鬆鬆

明明group都有人話做左5年p唔過20

做p邊有得呃飯食一睇就知你廢做廢人係可以前途仲衰過做十卜

程序編製主任

見到公司啲同事成日笑鳩人廢
好驚有一日都俾人笑埋一份

做p係實力分野好明顯嘅職業
好容易可以分到高下
所以先會有人可以人工咁高咋嘛
你而家咁驚我勸你都係算吧啦

毒男好黑心

咁我仲可以做咩

你望下毒男開個support9 po又叫人唔好做support你就知咩事啦

咁又唔係 我做左8個月轉工 我人工都有20幾K加bonus 都可以上到30K或以上

我有fd做左5年support 轉工都有30K
邊個話30歲都無20K 睇你識唔識搵工姐

其實做support有得升 我見我經理都係做support跟住升做經理 不過就要學多d野
我建議你考下CCNA CCNP 應該咁就易升D
外國好似比較請多network或者security多d
programmer佢地反而唔太請 我諗果邊可能太多?
同埋外國反而要好多support 所以我諗都可以試下嘅

介紹下我做

P仔成日笑鳩人廢?
好似連登咁?

啲senior 黎

學多d野

其實我咪又係jobsdb同linkedln到搵工 我果陣做左半年 想轉工 咪一直搵 邊搵邊做 搵到高人工咪轉 搵唔到咪繼續做 大約搵左1個月到就搵到 咪連公司bonus都唔要 直接轉公司
最緊要唔好成日諗住等埋bonus或者double pay先轉 咁樣諗你一世都好難轉工
當初我間公司有double pay加2次bonus 夾埋都有15個月糧 我都一樣照轉工 話之佢bonus係1個月糧

我依家都搵緊工
要向巴打學習

我都要向你學習

3要打咩內容

毒男轉工大作戰

毒男下個post加埋

你搶2樓囉

珍

師兄你都有遠見 如果為左1個月糧就一直拖住自己 只會損失更加多 如果我當初我為左bonus唔搵工住 我都搵唔到加1萬蚊人工嘅新工

同意 機會唔係成日有

毒男出黎推post未

剛回家

推post貼jobsDB la

Support狗圍爐區(3)

轉場轉場

巴打你做邊行,點解可以跳咁多
你好似都係HD仔黎